全部post唔係ptgf就係雞

唔知開喺咩台好
好撚煩 熱門全post都係講ptgf 同雞
停止下好唔好
想睇翻d高質d嘅post呀

同意 煩到閪咁

呢句真
成2日 好煩

你講出我心聲

一開熱門頭幾個post都係ptgf
即刻唔想睇

成班小學雞港豬嚟